其實喺地鐵孭背囊又點喎？

你話攞背囊嚟做裝飾嗰啲就抵鬧啫，其他嗰啲裝住notebook、參考書，或者搵食架生嗰啲，真係要屌佢哋？ 或者你會話，地鐵已經咁多人啦，你仲帶個背囊阻鳩住哂，咁嗰啲肥佬肥婆大隻佬呢，嗰啲帶喼嘅人呢，嗰啲玩手機嘅人呢，仲還有嗰啲唔企入去中間嘅人呢？

正皮：op講得啱，鬧人嗰啲咪一鳩樣
負皮：op自私撚，你咁多嘢就搭的士啦

唔講逼地鐵講逼lift，細個放學搭lift多人嗰陣老母都有教除低書包用手拎住，依家逼地鐵都會做，可能你哋老母唔教姐

揹背囊班人最大問題係成日擰嚟擰去，唔係話唔比你望旁邊，而係你自己知自己揹住咁大舊嘢，車廂又逼，就唔好有咁多不必要嘅動作啦。有啲人仲要無啦啦向側邊轉身，又再好急咁轉返向前，後面嘅人比你打中兩下好撚痛架仆街

肥婆肥佬唔會郁嚟郁去？打機嘅唔會？唔好籠統哂孭背囊嘅都係有ADHD

會呀，呢啲人一樣咁麻煩，但呢啲人麻煩唔代表孭背囊嗰班完全無問題。

再者我無話孭背囊嘅人全部都有問題，我只係指出點解咁多人見到孭背囊嘅人就會避開 就係因為比起比肥婆嘅肥肉撞到，比石頭咁硬嘅背囊打中會痛好多